繼續傳開出去！16/6一定要出！

今日見有人派傳單就去左幫手派，同左幾個中年人傾計都好好，好關注修例呢件事，對警察同政府都好反感好睇唔過眼。當中有位先生鼓勵大家抗爭既時候要晹身，尢其是我地仲年青，有把機會大展所長，唔好比班黑警、政棍設既陷阱陰到，有名義搵人祭旗。遊行我地要支援義士，亦要名節保身，留日後係社會入政府又好，從政又好，係有影響力之下貢獻、保護比我地呢個香港人既家！

推一下